我覺得商場廁所板應該要透明

我屌你老母次次開廁所蓋都有舊屎響入面

整個透明廁所板我咪唔洗打開囉

沖一下先唔得?

邊個會沖一下先開

我

仲有啲時候個廁所係塞到沖唔撚到

btw 改歌

創意台咋喎

ok sor

喺街去廁所如果入去冇打開梗係沖一下穩陣啲

改歌台？

我覺得 厠所板 應該要透明
次撚次 開厠板 有舊屎係度
整個透明廁所板 我咪唔洗打開？？

政府仲要建議啲人閂蓋沖廁

做透明咁清潔工就要抺兩面，無人會采你啦

如喜歡我 我廁所無屎

我屌你老母
次次
開廁所蓋
都有舊屎響入面

整個透明廁所板
我咪
唔洗打開囉

根本就應該要抺兩邊

有得唔出街痾都唔會去

清潔工日日畀經理屌，點會同你做

想知咩歌

廁所板不夠透明你別皺眉

是的，一係直接屙落塊板度算啦

唔冚蓋彈到周圍都係

屌你老母 廁所有舊屎
如係透明我唔能洗開

無賴？

OMG

我見過佢地用拖完地既地拖抺

K歌之王

...

K歌之王？

有時沖一下都冇用，有d人唔知食左乜鳩屎野，d屎痴到個廁所沖唔走

沖一下先唔得咩

仆街仔
你好玩唔玩
玩屎!?

絕對係陷阱嚟，如果上手搞塞咗你就仆街了

如果cum住左一定會沖一次先囉
仲以為常識黎

痾屎考牌實際啲

最驚係有啲塞左你又閂左門
一沖勇哂啲屎水出黎你無得走
所以我寧願開蓋睇有無屎好過

我一定唔會
你想像下如果本身滿晒
你一沖就

香港料理好似幾啱

屌笑到我

唔會爆出嚟，最多都係湧嘅姐

每次打開蓋 都有驚喜

試過有次cum住蓋沖水先打開，一沖D屎水湧出黎。仆佢個街原來上手痾塞左，差D走唔切

公廁會
自己屋企就唔會

仲唔夠?

試過,一沖D屎水連屎一齊湧出馬桶向住你對腳進軍
想掉轉頭打開門走人都黎唔切

笑到仆街

似能似 開似板 友鳩是係到

最唔明點解啲人可以屙到塞廁所

試過喺公司一撳⋯
屌佢老母啲水湧出來，即時彈開都整濕隻腳
之後點都開蓋望一眼再沖廁先屙

無賴?

通常都係用大量廁紙先會塞

點解呢個po咁多人講我嗰個冇人講

如果俾上手玩到塞咗 沖嘅話咪流曬d屎水出嚟

我會
係屋企都成日中伏

唸起都躁變相幫人洗廁所咁

為何會有舊屎 ~ 痴咗係廁板

睇得明個d都返開教會

如果塊板透明，雖然塊板會隔住，但沖水嗰下會好似睇住啲屎彈向自己

k歌之王？

無賴

正想講呢個例子
每入廁所一定要sure 冇塞到

cls

我睇左我覺得商場廁所應該要透明

咁撚sad，你咪Hi晒屎

你都唔想見到pat 屎姐，咁你透明廁板咪一樣見到pat 屎

我以為係愛得太遲

如果係愛得太遲既話，應該要透明 / 有舊屎o係度 同第三句都每個樂句多左一個字

多謝巴打你令星期日返工嘅我係絕望中帶點歡樂一生平安

星期日都返工咁慘？

邊一個發明了返工

始終 都係污糟

個屎塔有舊屎 嚇到鳩縮埋
沖廁撳多幾下先。。。

其實係唔係都沖一次水先咪得

我覺得 商場廁所蓋 暫時別要睡

浪費時間

即刻諗到個畫面，成腳都係屎水

沖個下會令到好多帶細菌嘅水花飛起，起碼要等兩分鐘等啲水花靜止先好拎掀起廁板。

要求政府立法禁止唔開返廁板就離開廁格

K 歌之王
我覺得商場廁所 板要透明
如果呀唔係 就會見屎

呢個post cls

我只想屙個靚屎 舒服自己
請你別嫌我 將還靚屎 奉獻給你

這*

我覺得 屙個屎 應該要學牌
行入去 有屎跡 望到我就燥

試過有次係個塔塞左
一沖直頭湧出黎 好彩走得快

我希望每個商場廁所出面都有自動買賣機 賣即棄痾屎褲

著入去可以保護晒patpat 大脾 得個幾cm 既屎眼位痾條屎出黎就夠

痾完就咁用力就撐得開條即棄褲扔堆走人

經理日日屌清潔工都唔同你做

你除非沖完企喺度等3分鐘，否則你開蓋嗰吓入面啲屎空氣都會飛出嚟

睇字都刺激過睇戲

心理衝擊冇咁大

進入了男廁 臭味熏天

我站著如廁， 擘大對脾

我知你邊間教會嫁.jpg

係呀屌！
我公司嗰層唔知邊撚個仆街好鐘意唔沖廁，
個廁所又成撚日塞，成撚日一打開好似開獎咁撚樣！
沖咗先打開嘅話，到我去完又唔夠水沖廁，然後我要企喺度等好耐先沖到，等唔夠時間沖得少少水，然後要再等過